[學術討論] 傘對前排嘅人冇用

尋日好多人係咁傳傘上前線 但傘淨係擋到胡椒噴霧 其實只要夠gear就唔需要傘
而且前排個個都開傘會阻住己方視線
同埋遇到催淚彈要後退會比地下嘅傘阻住 手上拎住傘又唔方便後退

所以個人認為唔哂傳咁多傘上前線

: 認同
: 唔認同

利申冇去過現場 上網睇片見到

推

因為無盾同武器
有盾可以幫前一個檔
下面一個剪鐵馬
尋日無就唯有用遮一物二用

真係要好好硏究 再而練習一下

如果物資表加收行李GIP, 中間摺口位一開二, 係唔係可以當盾牌用呢?

其實有
盾防到腳至膊頭
遮就防頭頂高空位置
Keep到陣式既話

不過最有用都係後排一直攻擊

個人認為國師盾最有用

陳雲：持久戰要成功，必須製作或購買方盾。

係

電單車頭盔會唔會諗得過？

咁你比啲大方盾我

今日快日快d 搵個野做盾呀

呢條撚樣癲得黎都有先見之明